\documentclass[11pt,a4paper]{article}

%used packages
\usepackage{graphicx}
\usepackage[dutch]{babel} 
\usepackage{scrextend}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{array}
\usepackage{listings}
\usepackage{float}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{amsmath}

%Document settings
\raggedbottom
\graphicspath{ {images/} }
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{1em}
\setlength{\headheight}{14pt}
\setcounter{secnumdepth}{4}

%Custom commando's
\newcommand\litem[1]{\item{\bfseries#1.\space}}
\newcommand\tabelkleur{\rowcolor[HTML]{7070FF}}

%Custum Variables
\def\auteur{Hassan Al Kafagy, Kevin Schmidt, Alex Bijlsma, Joost van Dijk}
\def\vakcode{EEP61}
\def\titel{Acceptatiest Document}
\def\datum{\today}
\def\version{1}
\def\tabelkleur{7070FF}
\definecolor{backgroundColour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

%Settings for Footer and Header
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\titel}
\lfoot{\datum}
\rfoot{Page \thepage \hspace{1pt} /  \pageref{LastPage}}

%Settings for document spacing
\titlespacing{\section}{0pt}{*0}{*0}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{*0}{*0}
\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{*0}{*0}

%Settings for code sinppeds
\lstdefinestyle{CStyle}{
    backgroundcolor=\color{backgroundColour},   
    commentstyle=\color{red},
    keywordstyle=\color{blue},
    numberstyle=\tiny\color{gray},
    stringstyle=\color{purple},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2,
    language=C
}

\begin{document}
\begin{titlepage}
	\centering
	{\scshape\LARGE Hogeschool Rotterdam \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\Large Integratietest \par}
	\vspace{1.5cm}
	\noindent\rule{\textwidth}{2pt}
	{\huge\bfseries Smart Parking\par}
    \vspace{-0.2cm}
    \noindent\rule{\textwidth}{2pt}
    \vspace{1.5cm}
	{\scshape\LARGE EEP61\par}
	\vspace{2cm}
	{\Large\itshape \par}
	\vfill
	{Begeleider HRO : Dhr. John Roeloffs\par}
	{Begeleider SensaMeka : Dhr. Peter Baan\par}
	\vspace{1cm}

    	{\datum \par}
	\vfill
	\clearpage
\end{titlepage}
\tableofcontents
\clearpage
\section{Inleiding}
\subsection{Doel}

Het doel van dit document is om te beschrijven hoe de verschillende units met elkaar getest worden.

\subsection{Documentconventies}
Het document wordt opgesteld door middel van LaTeX, de lettergrootte is 11pt. De opzet volgt de het template document dat door school geleverd is.

\subsection{Doelgroepen}
Dit document is bedoeld voor de volgende partijen:\par
\begin{itemize}
\item De schoolbegeleider
\item Het bedrijf SensaMeka
\item De projectgroep
\end{itemize}
Doormiddel van dit document is het duidelijk voor elke betrokken partij wat er van de leden van de projectgroep wordt verwacht. Namelijk wat de testen zijn voor het product om te kijken of het aan de eisen voldoet, en hoe deze testen uit te voeren zijn.
\subsection{Referenties}
In dit document kan verwezen worden naar de volgende documenten:\par
\begin{itemize}
\item Plan van aanpak, nieuwste versie
\item Acceptatietest document, nieuwste versie
\item Requirements document, nieuwste versie
\item Architectuur document, nieuwste versie
\end{itemize}
\clearpage
\section{Integratietest}
\subsection{Voorbereidingen integratietest}
In dit hoofdstuk zal worden beschreven wat er nodig is om elk van de testen uit te voeren. Het is onderverdeeld in testomgevingen, hardware voorbereiding, software voorbereiding, en overige voorbereidingen indien nodig.

\subsubsection{Testomgeving}
De testomgeving voor het uitvoeren van alle testen zal vlak buiten het kantoor van het opdrachtgevende bedrijf plaats vinden.

\subsubsection{Hardware voorbereidingen}
Om alle testen uit te voeren zal de volgende hardware benodigd zijn:
\begin{enumerate}[itemsep=0pt,topsep=0pt]
\item Een rijdende auto.
\item Een werkende parkeersensor.
\item Een computer.
\end{enumerate}

\subsubsection{Software voorbereidingen}
Om alle testen uit te voeren zal de volgende software benodigd zijn:
\begin{enumerate}[itemsep=0pt,topsep=0pt]
\item Werkende software voor het uitlezen van de verschillende sensoren.
\item Werkende software voor het aansturen van de Sigfox transmitter.
\item Werkende software voor het uitlezen van de verzonden data aan de ontvangende kant.
\end{enumerate}
%\subsubsection{Overige voorbereidingen}
\clearpage
\section{Integratietest}
\subsection{Aanpak}
Om tot een goed werkend eind-product te komen is een integratie test van groot belang. Wanneer onderdelen individueel goed werken, zeg dit niks over het samenwerken van alle deel-componenten. Daarom worden alle deel-componenten zorgvuldig met elkaar getest. 
\subsection{Sensoren-Microcontroller}
Deze onderdelen samen vormen het detectie onderdeel.\\
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Geteste deelsystemen: & Sensoren-Microcontroller                                                                                                                                                                                                                                                                                                \\ \hline
Testvoorbereiding:    & De sensoren worden aan de microcontroller gekoppeld.                                                                                                                                                                                                                                                        \\ \hline
Specificaties:        & Req 1.1 wordt hier getest.                                                                                                                                                                                                                                                                                  \\ \hline
Testinvoer:           & De sensoren worden onder een auto geplaatst.                                                                                                                                                                                                                                                                \\ \hline
Testuitvoer:          & De sensoren zijn instaat om een auto te detecteren.                                                                                                                                                                                                                                                         \\ \hline
Testprocedure:        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De sensoren worden aan de microcontroller verbonden. De microcontroller \\ wordt door middel van debugging uitgelezen via een computer. \\ Vervolgens worden de sensoren onder een auto geplaatst. Er wordt nu gekeken \\ of de auto met succes gedetecteerd wordt.\end{tabular} \\ \hline
\end{tabular}
\subsection{Sigfoxmodule-Microcontroller}
Deze onderdelen samen vormen het Sigfox onderdeel.\\
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Geteste deelsystemen: & Sigfox module-Microcontroller                                                                                                                                                                                                                      \\ \hline
Testvoorbereiding:    & De Sigfox module word aan de microcontroller gekoppeld.                                                                                                                                                                                            \\ \hline
Specificaties:        & Req 2.1 wordt hier getest.                                                                                                                                                                                                                         \\ \hline
Testinvoer:           & De microcontroller verzend een test bericht naar de backend.                                                                                                                                                                                       \\ \hline
Testuitvoer:          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De microntroller is instaat om een test bericht via de Sigfox module\\ naar de backend te sturen.\end{tabular}                                                                                                          \\ \hline
Testprocedure:        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De microntroller wordt verbonden aan de Sigfox module.\\ Vervolgens zal de microcontroller een test bericht versturen.\\ Er wordt nu gekeken of het test bericht succesvol is aangekomen\\ bij de backend.\end{tabular} \\ \hline
\end{tabular}
\clearpage
\subsection{Detectie-Sigfox}
Het detectie systeem registreert wanneer een auto zich op het parkeervak bevindt. Deze informatie wordt doorgegeven aan de Sigfox module, die het vervolgens door geeft aan de backend. 
\label{my-label}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Geteste deelsystemen: & Detectie-Sigfox module                                                                                                                                                   \\ \hline
Testvoorbereiding:    & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Het detectie systeem en de Sigfox module worden aan elkaar gekoppeld.\\ De codes voor beide systemen worden  bij elkaar gevoegd.\end{tabular} \\ \hline
Specificaties:        & Req 1.1, Req 2.1 en 4.2 worden hier met elkaar getest.                                                                                                                        \\ \hline
Testinvoer:           & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Het systeem wordt op een parkeerplek neergelegd, vervolgens zal \\ een auto parkeren op het vak.\end{tabular}                                 \\ \hline
Testuitvoer:          & Aan de backend kant zal te zien zijn dat er een auto gedetecteerd is.                                                                                                    \\ \hline
Testprocedure:          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} De sensor wordt op een parkeervak geplaatst. Er zal nu nog geen auto \\ gedetecteerd worden, vervolgens parkeert een auto het parkeervak. \\ Er zal nu gekeken worden of het systeem de auto succesvol \\ detecteert en doorstuurt naar de backend.
\end{tabular}                                                                                    \\ \hline
\end{tabular}


\subsection{Detectie-Voeding}
De voeding moet genoeg vermogen kunnen leveren om de sensoren correct te laten werken.
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Geteste deelsystemen: & Detectie-Voeding                                                                                                                                                                                           \\ \hline
Testvoorbereiding:    & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Het detectie systeem wordt gekoppeld aan de voeding. \\ Er zal gekeken worden of de voeding genoeg vermogen \\ kan leveren om de sensoren correct te laten werken.\end{tabular} \\ \hline
Specificaties:        & Req 1.1 wordt hier getest.                                                                                                                                                                                 \\ \hline
Testinvoer:           & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De parkeersensor wordt op een parkeerplek geplaatst. \\ Vervolgens zal een auto op de parkeerplek parkeren.\end{tabular}                                                        \\ \hline
Testuitvoer:          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De voeding zal genoeg kunnen leveren om de sensoren \\ correct te laten werken.\end{tabular}                                                                                    \\ \hline
Testprocedure:          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} De voeding wordt aan het detectie systeem gekoppeld. \\ Het systeem wordt op een parkeervak geplaatst. Vervolgens wordt er \\ een auto op het vlak geparkeerd. Er wordt nu gekeken of de voeding \\ genoeg vermogen levert om de detectie systemen te laten werken.
\end{tabular}                                                                                    \\ \hline
\end{tabular}
\clearpage
\subsection{Voeding-Sigfox}
De voeding zorgt er voor de de Sigfox module kan blijven werken. De voeding zal zo gebouwd worden dat er een minimale hoeveelheid energie verloren gaat. Het is belangrijk dat de voeding wel genoeg vermogen kan leveren om de transmit burst van de Sigfox module aan te kunnen.
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Geteste deelsystemen: & Voeding-Sigfox module                                                                                                                                                                                      \\ \hline
Testvoorbereiding:    & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De sigfox module wordt gekoppeld aan de voeding. \\ Er zal getest worden of de voeding sterk genoeg is om \\ de transmit burst van de Sigfox  module aan te kunnen.\end{tabular} \\ \hline
Specificaties:        & Req 2.1 en Req 3.2 worden hier met elkaar getest.                                                                                                                                                          \\ \hline
Testinvoer:           & De Sigfox module stuurt een bericht naar de backend.                                                                                                                                                       \\ \hline
Testuitvoer:          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De voeding zal sterk genoeg zijn om de transmit burst \\ aan te kunnen. Het bericht zal zonder problemen verzonden worden.\end{tabular}                                         \\ \hline
Testprocedure:          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} De voeding wordt aan de Sigfox module gekoppeld, vervolgens zal \\ het systeem test berichten naar de backend sturen. Er wordt nu gekeken of \\ de voeding sterk genoeg is om de transmitburst aan te kunnen.
\end{tabular}                                                                                    \\ \hline
\end{tabular}
\subsection{Voeding-Sigfox-Detectie}
Bij de volgende test zal gekeken worden of alle deel-componenten succesvol met elkaar samen kunnen werken.\\
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Geteste deelsystemen: & Voeding-Sigfox-Detectie                                                                                                                                                                                        \\ \hline
Testvoorbereiding:    & Alle deelcomponenten worden aan elkaar gekoppeld.                                                                                                                                                              \\ \hline
Specificaties:        & Req 1.1, Req 2.1, Req 3.2 en Req 4.2 worden hier getest.                                                                                                                                                       \\ \hline
Testinvoer:           & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De parkeersensor wordt op een parkeerplek geplaatst. \\ Vervolgens zal een auto op de parkeerplek parkeren.\end{tabular}                                                            \\ \hline
Testuitvoer:          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}De voeding zal sterk genoeg zijn om alle deelcomponenten \\ te voeden. De auto zal gedetecteerd worden en de parkeerstatus \\ wordt doorgegeven aan de backend server.\end{tabular} \\ \hline
Testprocedure:          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Alle deelcomponenten zijn voor deze test aan elkaar verbonden. \\ Het product wordt op een parkeervak geplaatst. \\ Er zal op de backend te zien zijn dat de parkeerplek vrij is. \\ Vervolgens parkeert een auto op het parkeervak. \\ Nu zal er gekeken worden of de status van het parkeervak veranderd \\ op de backend. 
\end{tabular}                                                                                    \\ \hline
\end{tabular}
\clearpage
\section*{Bijlagen}
\end{document}